基沙文酸葡萄：我該入金球獎三甲

【體育】乍聽基沙文的言論，可見他對未能成為金球獎最後三強感不快。

今年27歲的基沙文（Antoine Griezmann）在夏天率領法國贏得世界盃，自言至少殺入世界足球先生三甲：「很奇怪，很可惜，世界盃不是國際足協主辦嗎？我們贏得世界盃，但沒有球員進入最後3強，實在令人意外。」

國際足協日前公佈世界足球先生最後3強，連美斯也落選，分別是基斯坦奴朗拿度、穆罕默德沙拿和莫迪歷，基沙文接受《隊報》訪問時表示：「我覺得自己更接近金球獎，這是球員生涯的最高榮譽，與聯賽、世界盃和歐國盃的隊際榮譽不同。」

「我問自己還可以做甚麼呢？這年我贏過3項錦標，也在關鍵時刻發揮作用，偏偏選票無我份。」這位馬德里體育會前鋒補充道：「對比起2016年，我更值得入選金球獎最後3強。」

圖片來源 : 互聯網

同意。沙拿out。佢in
世界盃冠軍無人入3強

沙拿憑咩入選？

啱喎

冠軍一個都無人入 足協執柒咗佢啦

英超>wc

利撚表示agger

牙朗 摩迪 基沙文最合理
如果最後真係做比摩迪
基沙文實屌得仲大聲

根本係 佢同華拉尼都統治級表現

16年佢歐聯歐國盃輸決賽冇其他盃捧 入晒歐足世足前3

18年拎世界盃霸氣盃 歐足世足都冇份

再拎沙拿個case對比 得出結論 唔理輸贏最緊要入到歐聯決賽

咩做比摩迪
咁唔通牙朗拎？

歐霸都拎黎講
人地沙拿唔係傷出已經捧咗歐聯冠軍了

基沙文 有咩個人能力carry隊波
錦上添花都有份入3甲？

入波又唔夠沙拿多

英超第四>wc冠軍

FIFA都嫌鳩你決賽插水呀撚樣

電話佬動作太戇鳩
支持沙拿

係都美斯先

有睇波都知,基沙文世界盃係靠基奧特carry,無0左基奧特,基沙文世界盃不外如是

係靠搏格巴

最勁既美斯同c朗都無世界盃,証明世界盃從來唔係衡量標準0黎

直頭應該拎埋
世杯年冠軍隊一個都冇入真係on99
年年有既歐聯決賽隊入哂
不如改名做歐聯足球先生算啦

沙拿憑乜撚野入三甲

歐聯決賽，破英超紀錄，踢完利都踢到咁，仲想點

利申，支持摩迪拎金球

證明球王唔需要世界杯證明自己

破破破紀錄喎

係都美斯 幾時到基沙文

M巴皮都勁過佢

成班怨婦到
好意思話人怨婦利

係 啲利話比人迫害有哂數據都叫怨婦
你依啲就唔叫係
龍門任你搬

係都唔撚係你啦
歐霸又唔係carry 冇狗達佢上半季直頭比人踢出歐聯
西甲入波又少
世杯有睇都知佢唔多起眼
冇沙拿都唔撚係你啦
人地包皮華拉尼 獎多過你
表現sharp過你都未出聲

都未撚講未斯呢個要必入

講到沙拿自己申請咁

講得好！冠軍又冇今靴又冇，憑拉莫斯拉佢隻手造咁多新聞出黎就入圍

根本就係
起碼要有份入圍啦

佢係咪唔撚記得16年佢乜春都冇得兩個亞軍都拎左第3

就算講世界盃表現 係都麥包皮啦
又法甲冠軍 又有歐聯踢
數到第四都未到基沙文

摩迪 > 巴皮 > 朗 > 美斯 > 沙拿 > 基沙文

紅字唔係你講？
你老母就九唔搭八
唔識繁體返大陸啦

中肯阿
華拉尼同包皮要比真係拋開基沙文幾個身位

摩迪世界盃表現好有得入
但係世界盃冠軍冇人入到

有冠軍梗係拎黎講啦

住烏都有足總盃同世界冠軍
一定TOP 10
吓話

個post 講基沙文

原來沙拿唔係利記

係 所以之前話利怨婦個啲全部係轉移話題

係巴皮都未到佢啦

應左我先啦
講數據講表現基沙文唔好話美斯
沙拿都比唔上啦
拎左冠就出黎吠
全世界有資格講
係得基沙文條柒頭冇
16年拎既時候又唔同人講冠軍

聯賽點唔carry法？
你會唔會話蘇9 托里斯 雲佩斯 亨利
單季入助35+ 唔係carry?

歐聯決賽又失明
邊個夠你條下體迷玩

係歐霸冠軍最撚勁
比埋金球你啦好未

基沙文酸葡萄

如果基沙文踢巴塞/曼狗嘅話一定入三甲

金球獎好睇你踢邊隊

獎項由各國國家足球隊的教練及隊長，以至全球的記者聯合選出。

其實上面成班人係咁嘈邊個夠資格邊個唔夠資格係咪唔知金球獎點選

根本邊個係傳媒寵兒邊個就有得入,完

講緊黑哨唔講4424
原來叫 無啦啦

你真係完美體現雙重標準
有一百人講過然後得我係轉移話題

Modric>Ronaldo>Griezmann>Varane/Messi>>>>Salah啦

講緊美斯入都未到基沙交又拖返落沙拿
怨婦

其實華拉尼先應該入 法國後防比佢lead住真係穩到仆街 基士文世杯入d波有睇就知 唔係十二碼就係負負碌碌咁龍門甩手

三甲：朗/摩/華拉尼（美斯/沙拿）

極度懷疑係想選個埃及人入嚟扮下政治中立
廢時三個歐洲人俾人話偏心歧視又盛

單講數據
我上個post都話美斯值得入
弱智？

屎眼望野定弱智呀
邊撚到見到我覺得美斯唔應該入
上面我都排美斯先過沙拿
而家我係針鳩基沙文條柒頭姐

學人講數據表現
係講就拜山都未到基沙文啦

咁即係 係定唔係姐
你搞到我好亂呀

又要同我講logic
屌你老母自己又冇logic

,

屌你老母係要排基沙文同美斯一齊
有咩資格呀大佬
而家話美斯應該入過沙拿冇咩人唔同意
基沙文就收撚皮啦
講表現佢連沙拿都比唔上你拎佢同美斯擺係一齊

傳媒其實佔兩成幾姐

基沙文無可能同同美斯比啦
今季沙拿就有得同今季美斯比較下
但本世紀嚟計 一定係美斯比較好 唔駛考慮

條友根本唔係想討論基沙文值唔值
剩係想話沙拿唔值

仲話自己冇拉沙拿黎講
唔係怨婦
都弱撚智

選擇性失明大賽開始

話你怨婦唔洗無啦啦既

個po講緊基沙文就拎美斯出黎遮醜
收皮啦 講表現既唔洗講 一定係美斯
沙拿今季都叫球王級50球
講成就咁點解基沙文16年會拎到
龍門任你擺

咁見到基沙文3隻字未呀
見唔到就死返去上堂啦
9月啦欠交既比人記名

論成就
皇馬／利物浦 既 法國／克羅地亞隊員 > all

論數據
美斯 沙拿 > all

兩樣都冇你基沙文份

成就王：
華拉尼 懦夫雲 摩迪

數據王：
美斯 C朗 沙拿

啱呀
講成就今年老虎雙亞仲勁撚過16基沙文
咁係唔係又要入佢第三呀柒頭

你失明咋？
一人之下萬人之上
今次唔識睇圖定唔識英文

佢唔會講基沙文
因為佢知基沙文係垃圾
不值一提

基沙文根本輸在係打馬體會
如果佢打皇馬 巴塞 利記 一早入左了

而家表現定成就都冇你條垃圾份呀
返屋企執屎啦

撚狗

單睇wc想摩迪拎

係 西乙冠軍 > 西甲亞軍
吓話

唉屌講到冇氣
條柒頭又拎美斯出黎
唔撚想講佢講野
究竟現實條友可悲咩地步
係咪出街就比人打個隻

見到國王盃真係大大聲笑左出黎

越講越好笑
我基係國王盃冠軍

世界盃佢都唔算表現得好

我地有人話
佢係我老豆咩屌
關我撚事

咁你quote我托柒呀

因為呢幅圖係total
計埋踢多咗嘅盃仔
但上面係同你計緊90分鐘嚟計
如果計total咁一定係踢多幾場比賽嘅有利啲架
舉個例 用歐聯嚟計 沙拿dribble有76% 咁可能佢係扭10次過7次 美斯係61% 咁可能佢扭15次過咗9次
事實上美斯過嘅人係比較多 但佢attempt嘅次數同失敗次數亦都比較多
所以逐場嚟睇 其實salah表現係冇你講得咁差
但計賽季總和就輸咗
但單憑沙拿場均表現贏到美斯呢一點 其實沙拿都值過基沙文啦
美斯定沙拿入三甲
係睇啲隊長同教練睇重你平均表現定係所有場數加埋晒嘅數據姐
但兩個其實都夠晒資格入頭三啦

2014德國邊個入三強

沙拿唔入選班猁狗jer你成年

基沙文都拎出黎講

世界盃 沙拿係埃及 同組對手係俄羅斯 烏拉圭 沙特
佢兩場入到兩球
美斯係阿根庭 同組隊手係格仔 冰島 尼日利亞 計埋十六強佢入一球
所謂美斯有冠軍 沙拿冇冠軍 所以美斯carry得多啲更加係不敢苟同
因為你忽略晒隊友同對手因素
如果用冠軍論成敗 咁c朗一定係屈咗美斯機 因為佢三連勝又有洲際盃
如果用冠軍嚟評論表現同carry嘅話
上屆世界盃最後係德國攞 點解golden ball會俾咗美斯？
依家選緊best player 唔係best award winner
點解唔用最簡單嘅角度 即係好唔好波嚟揀？

主觀個同時其實係有客觀嘅數據support
唔好忽略咗個前提
依家個前提係沙拿同美斯都客觀地有一方面更佳
一個有效率 一個總成績比較亮麗
然後再喺啲客觀數據上選自己嘅心水
並唔係完全主觀

而前面巴打都有講點解話你怨婦
唔好打稻草人
冇人話過覺得美斯勁啲就係怨婦
個重點係你行為同埋講嘅嘢

不能同意更多

其實華拉尼比沙拿更值得入
世界杯同歐聯都打得好好

條友由一公佈頭三就谷住谷住
我驚一陣屎忽撞棍俾沙拿攞到 佢會跳樓

你真係好心機,
要扭曲人睇法好易,
比人扭曲完要釐清自己睇法要用多好多力

咪又係牙朗拎 d落後國家睇名氣投

我有睇嗰個post
事實上沙拿佔嘅入球有38%
美斯好似大約34%
而隊內第二位聯賽入波多嘅
利係firmino 15球
巴係suarez 25球
至於隊友同對手因素點計
我覺得巴塞整體係好過利物浦嘅
始終利物浦兩個大球星最後都係俾巴塞買走
整體實力我相信都冇乜人會話利 > 巴塞
對手嚟講 聯賽好難比
但國家隊可以用上屆成績 或者係隊入面踢頂級聯賽嘅人數做參考
得出嘅結論其實埃及喺隊入面本身係underdog
阿根庭對比冰島同尼日利亞應該係秤高一線
冠軍其實唔係一個有力嘅point
睇返原本數據同埋表現先係最緊要
冠軍可以證明隊伍整體強 但唔可以證明冠軍隊入面某球員勁過非冠軍隊入面嘅某球員

話利係怨婦都唔係一個post 一兩頁 同埋一兩個reply啦
眼見好多post都見你好勤力咁入嚟駁嘴 見messi冇得入 你仲勤力過巴塞迷

即係我自己覺得你發表意見 同埋想據理力爭係冇問題
但做到咁樣其實都幾似怨婦
好多時都歪曲對方論點 周不時自己走出嚟獨白 單打對手 將自己曲解嘅論點加落人哋身上 講到好似係人哋提出嘅論點咁樣 真係好似女人嗌交咁

世界杯 邊場係你carry
馬體咩人腳
利狗咩人腳
唔係話你唔勁
沙拿真係硬carry利狗入決賽

隻獌狗

入左頭3係數據上就有機會啦
但基沙文既機會就係0

冇人話美斯唔應該入
利迷都覺得今次沙拿係搶左美斯個位
但基沙文條廢鳩冇就正撚柒常

唔覺

On9世界盃佢撚有表現咩

你呢個reply已經歪曲緊我論點啦
明明已經講咗"即係我自己覺得你發表意見 同埋想據理力爭係冇問題"

你似女人同怨嗰下係"周不時自己走出嚟獨白 單打對手 將自己曲解嘅論點加落人哋身上 講到好似係人哋提出嘅論點咁樣"
而我當時嘅reply係講緊呢句
"連登仔主觀認為美斯表現數據成就值過沙拿 = 比人話怨婦"
但最後都俾你曲解咗我嘅意思係
"表達得多意見就「幾似怨婦」"

同今年利物浦奪冠機會一樣係0

carry唔carry係可以好客觀咁用入球同助攻佔球隊嘅比例去睇

個重點係“但做到咁樣”
意思係你發表意見呢個行為本身問題
但你方法有問題
而後面都補充咗你嘅方法就係歪曲同獨白
你唔適合咬文嚼字
你諗下點樣詭辯呃人好過啦

可以好客觀咁用比例去睇但唔代表隊友同對手因素冇影響架下嘛
我踢學界有3成入球
你踢港超有3成人球
你會唔會唔提學界同港超呢個因素？

又嚟曲解人哋意思
一路講緊嘅係比例同埋carry力度
唔係非黑即白 唔係得“有carry”同“冇carry”
依家個重點係講緊salah carry得多啲 佔嘅入球有38%左右
messi得34%左右
而隊入面第二入波多得15球
而巴塞第二都有25球
所以論carry程度 salah係hard好多
冇人話過美斯有so9就唔carry

屌
仲嘈緊
咪撚理佢啦
唔撚柒化

我都唔係第一個話你曲解人意思啦
你反省下自己啦大佬

咁你講下你覺得巴塞整體勁啲定利物浦整體勁啲

政治正確討好班力架

咁所以你想證明啲咩
依家我證明咗沙拿喺隊入面緊要啲

你要曲解人嘅話 人哋講成點都冇用
你慣咗玩歪曲論點架啦

客觀嚟睇係巴塞多啲人入過best xi
亦都有英超神射suarez
利物浦嘅核心古天奴

冇沙拿都包皮啦
笑話

都講到好明白
係你自己錯放重點再話人唔清楚
根本係你自己理解力有問題慣性誤解人哋意思

電話佬球技屎過哂呢班 數據又屎 入波少 法國球王包皮 普巴先到仆 佢算老幾

呢個獎不嬲都係唔公平，火🔥射球當年3冠加世杯亞軍都冇

比我揀 摩迪＞基沙文＞華拉尼應該係3甲囉

後句係補充緊前句呀大佬
知唔知“但”點解呀
成句意思係你行為我覺得係冇問題
但個方法好似怨婦咁呀大佬
學上面巴打講 你係咪唔識中文架

冇計
連登仔一致既支持令你入唔到三甲

大家嘈咩啊
三甲改做魔迪美斯基沙文咪得囉
滿意未？

仲應隻獌狗
總之有人出黎講金球獎佢就仆出黎踩沙拿嫁啦
覆黎曬鳩氣

其實c7都冇資格入 打得仲差過沙拿

你行為係表達意見
但你表達意見嘅方法唔係用邏輯論證去駁斥人哋論點
而係歪曲對面論點 加上不斷自己喺度獨白單打
明未呀大佬？
我一開始屌你係怨婦嗰陣已經講緊呢樣嘢喇
好心你唔好咁怨婦啦屌

其實話人係49000果隻痢狗有無d咩證明佢係49000 唔係搵架嗌，純粹得個知字

覆post都唔係行為
你瞓撚醒未呀

魔笛carry皇馬拎歐聯wor 關世界杯咩事

但你都可以話佢入狗竇傾但唔係獌狗嘅

仲有啲即討post 吹水post之類啦

Thx

其實啲三甲係邊個選？

真係求其鳩up咩

收皮啦，沙拿擺明盡掃非洲中東票同埋第3世界國家票，你條法國佬嘈乜啫！

冇人提kdb

講美斯是否智障
自己睇下對羅馬 克羅地亞 冰島 法國四場波再沖出黎啦

利狗

話說小花今年wc表現都唔算好失禮姐 係得一場真係好差 我覺得拉匀有中上喎
點都好過沙拿冇踢到 雖然唔關佢事
外圍嗰陣大家又一樣咁carry
國家隊嚟講花>沙
聯賽淨係計有小花嘅比賽好似全季不敗 成隊計都係輸一 球會表現同個人表現都花>沙
歐聯就調轉
咁最後應該係花贏
咁講啱唔啱？！

btw
摩迪今年咁都輸 我寫信去寄去fifa投訴dllm

咁正 下年就選晒前面三個啦

世界盃表現中上已經唔駛討論
開對冰島個場睇下

都未講比克羅地亞炒三球
再比法國技術性擊倒

係都普巴啦

真係點排都唔到沙拿

乜撚野沙拿世杯冇踢
佢世杯入得仲多過小花wo大佬

點睇都係對克羅地亞嗰場差啲啦 對冰島係十二碼俾人撲到姐 全場嚟睇好似有唔少拉後做波 有五六個key pass
克嗰場成個人消失咗

marketing獎算數喇
沙拿肯定係陪跑
只係選佢入黎夠哂話題性
你見連登都嘈左幾個post

法國全個世界杯最辛苦就係對阿根廷

條友柒到
都唔知死拗基沙文點點點做乜
無就係無咖啦 係要硬食咖啦
依家無份又係到lur 地
話知你拎乜出黎講你都係係到怨緊啦

係咪唔知”怨”字點解呀

正常今年頭三順次序係摩迪 c朗 美斯

世界盃法國隊 豬烏包皮普巴都重要過佢

當年so7 又係話垃圾隊友

隻死獌狗講足幾日 淨係係咁講沙拿唔值沙拿唔值

到簡迪都未輪到你啦

咁又誇左d

同法比攞金童獎一樣 球會有乜獎啊
沙拿踢到漂亮足球咪值得入圍
對羅馬個兩球靚撚到呢..

又扮無電失蹤左呀?

你要屌人地怨婦 自己行為最怨婦

睇左半個POST完全見唔到有咩實質野拎出黎beat down 人

真係好撚無用 影衰19000

老實講電話佬回哂塘

講個人表現一定簡迪好過電話佬
上年車路士中場佢一個打哂咗濟

電話佬只係贏簡迪一隻歐霸盃

法國功臣一定係簡迪華拉尼，普巴 成季加埋無十場好波就算啦

呢d獎都咁認真